1070 ti 換2060s定2070s好

糾結左好耐 有無人可以幫下小弟
依家用緊1070ti 咁平時都係玩下mhw/rainbow six
加上我會有陣時直播下 發現1070 ti行唔到obs個新功能nvenc

雖然我都知有新當然買新 但我諗緊我玩呢類game 又唔洗推2k/4k
係咪真係要用到2070s 加上差千令蚊 2060S同2070S都係差10-15% CP值好似2060S抵屌D

有無人可以救下小弟

2080ti

等3070 最好

應該等唔到 有排等

差千零蚊2070s la 可以用耐啲 計返條數一樣

睇自己錢包做人
其實FPS 真係冇乜大分別
慳一千蚊仲可以俾你儲錢買幾年後既卡

你唔缺錢既咪2070S. 你買高一級咪可以撐多一年囉
其實兩者冇乜分別。買機最緊要係啱自己需要。唔係平/貴。

2070 super
我12k budget打機都盡升display card

你個mon係1080p定2k4k？

你張1070ti係正常定壞左？

前幾日中央田賣牙石頂級2080ti＄9999。

我買果時12000左右
打戰鎚超爽